有無人會打女朋友？

男朋友一嘈交就郁手，試過推我落地，推我埋牆，係成班人面前車我一巴
會打女朋友既巴打講下可唔可以下點解打佢

隻蚊飛左係佢上面

咁你都忍佢

狗仔式個陣打佢

你咁都忍得

擺明M屬性

天生一對

打屎忽

又印證左 男人唔壞 女人唔愛

公平咩

我淨係敢還口，又俾佢打多下

屌你老母 打女人 正一食屎狗

以為自己開post
有一次試過係cwb路中心俾佢勁大力打咗一巴
之後仍然繼續求佢唔好分手

好m

當街當巷都打得落手

男人不壞女人不愛

女人唔打唔識珍惜

以前條女，佢第一次拍拖
玩下串下佢就一野打埋黎
其實好痛 結果一齊兩年調教好佢就比人搶左lu

分咗手未

因為你係M

比人打都重唔分手

邊個敢打PARURU

睇下女人幾犯賤

一齊組團打女人？

ok

你咁得閒關心人，自己又分左未呀？

未呀

分手之後俾前度打過，然後？沒有然後了

我都未 我男朋友佢依家冇再打過我啦
絲打同男朋友傾吓啦

屌你老母即刻飛鳩左佢啦呢啲咁既人繼續同佢一齊多一日都嫌自己低賤
利申比人打左大半年

之前有個賤人又係咁 都唔想稱呼佢做ex男朋友了
過左2.3個月 就同佢講分手 佢跪係度求我都無心軟
佢係極度性格有問題 自己隻狗都會踢 好暴躁既人
一發脾氣就會撞牆同整爛唒所有嘢
我勸你都係早日分手

你扮女人俾我打ok?

你個ex係咪我男朋友
打牆打燈柱打到隻手損曬，又推跌曬屋企啲嘢

唔係打，不過同男朋友嘈個時，佢好大力扯住我隻手拉我行，我已經好介意佢同我想像中唔同，因為我覺得佢係就算點發脾氣都唔會傷害我個d，令到我依家好唔知點咁

利申，以前遇過仆街ex，嘈交起飛腳踢傷左我

分手啦
我同男朋友成日都嘈好唔開心好辛苦，但又唔捨得分手，我反而希望佢可以打我，令我徹底憎恨佢呢個人，毫不猶豫地向前走

勁大力捉住手臂，痛到仆街，又叫又咬都無用
大聲喝我，又當街掟嘢
唔鐘意我著短裙，將我啲衫掉落地下
好憎佢
而家聽到人講嘢大聲都好驚恐，驚到由心震出嚟，但又要笑住扮無事，一陣人哋以為我痴線

打你老母

未試過打到條女入醫院既都唔好叫自己做男人
咁易俾啲女人仔食住

絲打 同道中人
次次佢一發嬲就郁手 試左推頭埋牆淋我野咩都有
唔係呢到瘀就果到傷
我唔係M 我都好不滿但又唔忍心分手

分手啦問問問

分左手？

有時唔係你話分就分到

我都有呢個情況
條友唔知係咪有狂躁症定點, 郁d就會激嬲到佢, 先動口繼而動武, 試過俾佢就咁wer爛我著緊嗰件衫, 兜野撞我埋牆又捉住我個頭黎撼, 打過我十次八次, 每次完左之後都會痛成個禮拜, 成身瘀哂
最仆街係佢呢頭勁惡死打撚到你仆街, 轉個頭冇事就變返正常咁tum你 唔係朋友見到我成身傷揭發呢件事既話我應該冇命都似

梗係

抵你食屎

郁手真係唔得

絲打身同感受
但你呢個撼頭真係好誇張，會死人

打女人既仆街死

條賤人係肥仔黎 係2個我 咁大舊仲要蝦我